屌你老母狗鐵又做乜撚

九龍塘又係勁撚多人 琴日已經係咁 今日又係